大家點睇何君堯 堯堯？

英雄
琴晚有人讚左，仲俾左手指公添